幾時先肯block 曬D BOT

屌你老母 影響閱讀

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌你啦 你估呢度係何妖茶餐廳咩
上得黎就算唔知都識自己搵啦